退啦 局黎

和平對話之後圍9佢 比人睇到對比 可憐佢 民意緊要呀屌

又民意撚
核爆都唔割
不推文